[改詞][日活]《百合》改 Juno《呻吟》

日活電影系列第四回《禁斷之百合》

《百合》改 Juno《呻吟》
改詞：善莫善於水

如何算愛 現在依偎
床頭看你沒入
兩腳間 痛快間 未學會
快要崩潰 然而每每 落地開花無悔
這花蓓 這花蓓
叫百合

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
自門外進入

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西得到了吧但仍然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

如何算愛 撥弄手指
隨輪廓塑造你
更進入 更進入 成了秘密

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
遍體沾一片濕

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西得到了吧但仍然哭泣
非你就永遠莫屬 如毒癮
只知活著原來為合一
喘泣 喘泣 慾望如何說不
看身軀抖震

想獻奉 想對望 想贖回
想下回

伸出我的舌尖遊走過百合
讓舌尖於你於我的眼中留下過足印 深深嵌
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西得到了吧但仍然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

開了嗎 白泛桃紅百合
愛的花蓓